今時今日仲貼fake news呃click rate嘅人係咩心態

好似惟恐天下不亂咁係度9up唔使成本
係咁係度亂講邊個邊個球員中咗招

你問蓋清

Fb個啲 有錢收

其實大家睇開轉會都知得某幾間例如BBC係可以信
係咁貼D唔知咩報紙出黎話人中左真係唔知比咩反應
重有事但cop個tweet就當係

蓋清PR集團有好多content farm網站

戴

同cctai啲傻仔亂咁貼假消失冇咩分別

見到dybala又中auba又中 重要大把人信就覺得其實佢地同藍絲冇分別 唔搵下新聞就信到十足